行經BLOCK Z走

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

屌你，話咗唔好在連登講

唔好撚推

走唔甩嘅手足，

喺polyu揾地方哩埋，

入夜後再揾機會走。

拉

拉 你知我知黑警都知

拉 全世界都知啦